/* 
  Localizable.strings
  PhotoSecurity

  Created by nhope on 2017/3/13.
  Copyright © 2017年 xiaopin. All rights reserved.
*/

"Cancel" = "取消";
"OK" = "确定";
"Done" = "完成";
"Edit" = "编辑";
"Close" = "确定";
"Password" = "密码";
"Email need Before this service" = "此服务需要先设置邮箱哦";
"Find your password" = "找回密码";
"Change App icon" = "切换APP ICON";
"Change Your App icon whenever" = "随时随地切换图标";
"Select You icon you like" = "点击切换APP图标";
"Change APP ICON" = "换图标";
"Compression ratio" = "压缩率";
"Please use browser visit this address"= "请通过浏览器访问该地址";
"determine your Image should be compression, Default no" = "该设置决定图片保存是否需要压缩，默认不压缩";
"Suggestion feedback" = "意见反馈";
"Please set your email first" = "请先设置登录邮箱号";
"Default Album" = "默认相册";
"Your suggestion will help us enhance this app" = "您的意见是我改进的最大动力";
"Thanks for your feedback" = "谢谢您的反馈";
"AppStore grade" = "给我评分";
"Start FTP Service" = "开启FTP服务";
"Give me five star, thanks"= "如果您觉得可以，麻烦给一个五星好评";
"Upgrade" = "检查版本";
"Please enter email address" = "请输入邮箱";
"Quick unlock by this way after set Password" = "需要先设置密码才能使用 FaceID/TouchID";
"Setting or modify or delete password" = "设置、修改、删除密码";
"Please set password first"= "您还未设置密码, 请先设置密码";
"Please enter correct password for delete" = "请输入当前的密码以删除密码设置";
"Not match, Please enter again"= "不匹配，请重新设置";
"Password set success" = "密码设置成功";
"Password already deleted" = "密码已清除，请注意数据安全";
"Delete password" = "删除密码";
"Password Tips"= "密码提示";
"Remind you when forget password" = "忘记密码的时候提醒您";
"Please enter tips" = "请输入提示";
"FTP transfer service" = "FTP传输服务";
"Quick transfer Date by this way" = "可以通过此服务快速的迁移数据";
"Please set Password before use Touch ID/Face ID"  = "请先设置密码, 才能使用Touch ID/Face ID";
"Copying the pictures..." = "正在保存图片...";
"Whether to delete the selected image from the photo library?" = "是否从系统图库中删除选中的图片？";
"Delete" = "删除";
"Album" = "相册";
"Delete fail." = "删除失败";
"Album is empty" = "空相册";
"Please click the button below to add a picture." = "该相册并没有任何图片，请点击下面的按钮添加图片";
"Add pictures" = "添加图片";
"Photo Library" = "照片图库";
"Take Photo or Video" = "拍照或者视频";
"No albums" = "没有相册";
"No albums, please create an album to facilitate the storage of photos." = "请先点击下面的按钮创建一个新相册以便于存储图片";
"Create a new album" = "创建新相册";
"Please enter the album name" = "请输入相册名称";
"Album name" = "相册名称";
"Album name can not be empty" = "相册名称不能为空";
"You can only select up to 9 images." = "你最多只能选择9张图片";
"Please set gesture password." = "请设置手势密码";
"Please enter password" = "请输入密码";
"No photo or video" = "无照片或视频";
"Password is wrong, please try again." = "密码错误，请重新输入";
"Password is set success." = "手势密码已设置";
"Please set Gesture Password again" = "请再次设置手势密码";
"The password entered twice is inconsistent" = "两次输入的密码不一致";
"Password length is at least 6 characters" = "密码长度不少于6位";
"You can use the Touch ID to verify the fingerprint quickly to complete the unlock application" = "您可以使用Touch ID快速验证指纹以完成解锁应用";
"Face ID successed set" = "Face ID设置成功";
"Touch ID successed set" = "Touch ID设置成功";
"Delete Album" = "删除相册";
"Are you sure you want to delete the album? All the pictures under the album will be deleted." = "你确定要删除该相册吗？该相册下的所有图片将会被删除。";
"The camera is not available" = "该设备没有摄像头";
"Are you sure want to delete this photo"="确定要删除吗";
"Data can't recover if be bdeleted" = "数据一旦被删除后将不可恢复";
"Photo saved failed" = "图片保存失败";
"Photo saved successfully" = "图片保存成功";
"Not authorized to use the camera" = "未获得授权使用摄像头";
"Please open in iPhone \"Settings - Privacy - Camera\"" = "请在iPhone的\"设置-隐私-相机\"中打开";
"Please open in iPhone \"Settings - Privacy - Photos\"" = "请在iPhone的\"设置-隐私-照片\"中打开";
"No authorization to access Photo Library" = "未授权访问图库";
"Open settings" = "打开设置";
"Unlock access to locked feature" = "解锁应用";
"Fingerprints are unlocked" = "指纹解锁";
"FaceID are unlocked" = "FaceID解锁";
"Change Password" = "修改密码";
"Set Password" = "设置密码";
"After opening, you can use the Touch ID to verify the fingerprint quickly to complete the unlock application" = "开启后，可使用Touch ID验证指纹快速完成解锁应用";
"Old password is incorrect" = "旧密码错误";
"Password has been modified successfully" = "密码已成功修改";
"Make sure you want to turn off Touch ID?" = "你确定要关闭Touch ID 解锁吗?";
"Make sure you want to turn off Face ID?" = "你确定要关闭Face ID解锁吗?";
"Please select the pictures you want to delete" = "请先选择要删除的图片";
"Please select the pictures you want to save" = "请先选择要保存的图片";
"Deleting pictures..." = "正在删除图片...";
"Are you sure you want to delete the selected photos?" = "你确定要删除所选的照片吗？";
"FTP Service" = "FTP服务";
"After opening, you can quickly copy the photos through the FTP server" = "开启后，你可以通过FTP服务器快速地将图片拷贝出来";
"FTP server failed to open, please confirm open WIFI and connect WIFI" = "FTP服务器启动失败，请确认已成功连接WIFI";
"We have now provided by shaking random replacement application icon function, shake the phone try it" = "我们现在提供了通过摇一摇随机替换应用图标的功能，请摇一摇手机尝试一下吧！";
"Random icons are identical to existing icons and need not be replaced" = "随机图标与现有图标相同，无需更换";

